好撚憎人傾傾下電話CUT線

屌你老母
一次係咁兩次係咁。
一講唔埋就CUT線，
冇家教冇禮貌

有咩咪唔撚岩講到岩囉
你老豆老母冇教你禮貌架咩？
大件事都話
少少野就cutcutcut
老撚奉要受你氣

屌你老味將心比己喇
乜撚都就撚哂你喇

咪就係
唔掂咪傾到掂
理性討論下唔好咩
Cut人線好冇品

樓主做打電話賣美容？

唉，巴打我好明你感受。
我幾乎日撚日都比人cut
有情緒病既人真係難頂

Cold call狗

No,認真討論...
識既人黎
極度懷疑佢有情緒
事無大小都發脾氣

No la

你係咪我男朋友？

有冇鐘意cut人線既人可以入黎講下你地cut人線既原因？
好想知你地點解咁鐘意cut人線
型啲？威啲？

你唔好再亂咁cut你男朋友線喇
比人cut 線既感覺，唔係太好囉

佢岩岩又cut我線喇

高峰期可以一日cut 10次

屌 我岩岩都比人cut線

到底啲女人諗乜

通常cut你線都係燥燥地咁解

同是天涯....

佢24小時都燥架喇

可唔可以交代多少少
唔明你背景點好難討論

唉，總之就係比人cut線好難受，講完

Cut返佢咪得囉

會比死更難受

佢係你條女？